點解d廢老咁撚中意打量人地成身？

屌你老母一入lift就望望望
由上至下 下至上成身要望一次仲要望好耐
已經唔止一次
究竟有咩好望？
你話我係大波妹同靚女就話 我仔黎

廢老本身無用咪批評人為樂囉

著全黑都眼啤啤啦

係咪用念力打鳩緊我

睇完叔叔你咪明

哦...原來你係gay既

D廢老真係好恐佈

佢想玩你菊花

唔L俾啊婆昅仔啊

suksuk

人地望住你回想當年後生

同你個名一樣
嬲屌

叔叔

你係咪著黑色衫
可能越望就越覺得你似示威者
之後開始ff要私了你幻想自己係國家英雄

利申 有一晚同十幾個fd食完飯走場，傾計傾到好嘈，之後撞到個醉酒廢佬，然後佢話咩「黑衣人」咩「係咪想搞搞陣」然後行過嚟，佢個fd帶返佢走，但佢仲係咁邊行邊望
之後我國產零零柒式咁邊揮手邊恥笑佢
條廢佬即刻triggered到咁衝埋嚟想打鳩我哋
好彩佢個fd拉得住佢然後係咁講唔好意思
如果唔係佢就畀我哋溶撚咗啦

我男仔佢都望啦，驚死我係出去發夢咁

係我就望實佢個屎忽

問下佢
咦你望緊乜撚？

樓主唔夠膽當面問

問完佢冇理我先上黎問

呢個真DKLM

樓豬公屋仔

我會同佢鬥望

啲賤種廢老好鍾意睥，啲眼神好撚黑人憎，未撚俾人打過咁

反而依家行商場我會打量吓D柒頭柒相帶earphone 果D係咪黑警狗𨶙便衣